全力支持元朗獨立！

既然政府都搞唔掂元朗(例如丁權)
依家班鄉黑連警賊都收編埋
人地叫你唔出不反對通知
你就出埋反對通知
搞咁多野都係想啲人唔入嚟姐

咁不如直接宣佈
元朗獨立
成立元朗國
以後入元朗要攞visa
咁就保證一定冇人入去啦

If we burn, you burn with us

Push

點解班牛屎佬咁牙刷 因為佢地利益無受損

所以由佢地自己玩
冇人入去零售樓價都會仆直
就好似外國撤資咁

元朗獨立

仲快過香港獨立

元朗圍牆

即係元獨？？

元朗圍場同美國嗰個有得fight

支持，梵蒂岡面積仲細過元朗。